有嬸嬸喺港鐵觀塘綫舉牌支援三罷

嬸嬸多謝你
辛苦你啦

Push

推

嬸嬸

Thanks

靚姐／靚女先啱

俾多d人睇到

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。